【集思廣益】政協倡去掉殖民符號 從港道路名開始 激發幼兒愛國情懷

皇后大道 > 人民大道
太子道 > 愛國道
英皇道 > 主席道
麥理浩徑 > 建華徑
衛奕信徑 > 振英徑

曲街－〉支徒華街！！！

on9

毛澤大道東又毛澤大道西

但是旺角可能要換換名字

彭麗媛交徑

硬幣上那尊容變烈士銅像

人民醫院

彭麗媛書院

奶共奶到痴撚左線

彭麗媛公共交匯處

落地獄啦 仆街 做埋啲無謂野

共產黨唔興冠名

建議黨有化：

共產黨大欖郊野公園！！！

終於有呢一日

彭麗緩郊野公園
小熊維尼道

民國就最興
都唔知有幾多中正路

上海咁多鬼佬起既建築物咁又當係寶既

港豬跟官咁耐
仲未知官姓乜

徐財厚德村

彌敦道：解放路
太子道東/西：中山東/西路

小熊維尼山

彌敦道＞小平路
金鐘道＞解放西路
斬尼詩道＞解放東路
告士打道＞人民路

政協余德聰，我x您老母 ！

64大道

唔駛X，直接屌啦

雪廠街改做渣華街

皇后大道東->毛澤大道東

賣港賊表忠大會

解放路
人民路
建設大道

屌你老母

仲有中山路

英皇書院？
維多利亞港？銅像？

屌你老母咩，叫梁振英改名先啦屌你老母大爛臭化屄共匪

毛沢大道東

唔叫太子叫習帝

仲唔係佔領佢 睇返日佔香港果時改成點

咁撚大獲
點解好似無人有回響咁

近平道

英文全部變普通話拼音!

依家香港島成個港島區都要轉中共一街，中共二街

習近平思想大道

近平中路 近平東路 近平西路

太子道>太子黨道？

英皇道>習帝道，呢個冇得輸。

習明澤道

開發路
中山路
春風路